三罷重啟，手足不是 condom, 一齊罷

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動